[Herrrrro] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (52）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Herro食左春藥？

英雄打撚死人

唔覺湖會咁撚勁
joker會戰勝歸來被熱火激敗

熱火

boston to完未

屌你Butler

sor樓主搶咗你，以為冇人開

Herro

Hero on9

咁遠

herro係咪cls

Bam 傷咗？

塞好垃圾
第四節又多to 防守板又保護唔到